有冇人好憎鬼佬個dabbing手勢

好撚on9

好撚煩
試過有條友一日做廿鳩幾次
我忍唔住打鳩佢

下次佢再做既話幫我打多佢十尻幾下

有冇外國巴打講下d鬼佬咁鐘意做

Sorry

係香港見過d mk妹做過

民建聯

係外國住緊
大概係做完型嘢就會做
唔會好似香港咁係咪都做
一日最多玩幾次就算
當係潮流咁睇

成日呃d朋友拍手然後dab

其實大部份鬼佬都覺得好低能，只系少部份on9鬼仔先玩呢味

原至一种毒品，D人吸完就咳到甩肺

其實點解

源
種

屌你老母呀

係咩 睇nba成日見人做

啲日本XX戰隊好興依種手勢個喎

系你老母

唔喺呀，我部電話打唔到個"種“字

hip hop文化 近年有部分大粒nba同美足球星做慶祝動作 所以多左人跟風

一開次都冇乜野，之後見啲人係又dab唔係又dab真係覺得好撚on9

利申：一次都冇做過

屌你老母又5p字又殘體字想點撚樣呀

真心覺得呢個動作好撚柒

真係想知有咩垃圾電話連普通種字都打唔出

等睇有人講 連登仔逢紅必反

Btw樓上5p冇人屌

憎咗好耐 好柒 唔知想點 香港人影相成日做 on99

保特果個先煩

原來個動作有名
琴日行行下街前面有條友好地地做e個動作
原來佢係想指間鋪比d fd睇
心諗咁大動作做乜鳩

覺得呢個動作好mk
仲要成班人做呢個動作影相真係。。。。。

龍珠

我用緊sony機，其他字打到，唯獨個 “種“ 字打唔到，喺都要比個殘字我

我只係知情日本d戰隊打贏怪獸就做依個動作

收皮啦 大陸仔就大陸仔

大部分香港人都係跟風
成日喺ig見到啲人 企到一排排咁做dab影相
柒到無眼睇
唔明點解香港近幾個月興起 明明外國都興左一兩年

利申: 外國巴打

咩電話連個種字都打唔到

Cash me ousside Howbow dah

唔理 block鳩左先算

呢句野呢兩星期聽左幾百次

呢啲叫Meme

唔係日本毒撚手勢咩，見過有gif

寺門通親衛隊都係咁打氣

保特做好撚型

日本戰隊嗰啲另外一回事黎架喎⋯⋯
本身應該係吸毒之類咳到痴線

好撚戇鳩

蛇麻嚕~~~

好撚7

乜都屌

救命 打個字都要比人屌

唔好咁嬲得唔得

源自同啲字都打唔到

哩條女13歲 身材勁到癲

( Show Blocked User - 串燒包皮 )

好柒

大波到

瘦底大波

不過廿年後 同佢老母大樣咁撚肥

同我往死裡打

我仲以為係D日本毒撚動漫度出黎

做乜鳩
btw 一路以為係蒙面超人個動作

關你咩事啫，乜都要反一餐

short架

我都係第一時間諗起蒙面超人

明明就係外國版mk仔女先做，low key af

一兩次都還好
日撚日做好撚煩膠

屌佢老母又5p字又殘體字想點撚樣呀

入完波做唔撚得呀？

呢啲post 都有大陸哩比人block
( Show Blocked User - 串燒包皮 )

香港堆on9 mk仔女
係又做唔係又做
人做佢又做
本身個動作已經柒
加埋佢地真係柒上加柒

上次見到個FD咁做
即刻打到佢入ICU

我以為出自日本超人迪加

係同喺都唔識分

本身個動作唔係問題 問題係香港好撚多跟風佬以為自己好撚型

Sports day100米初賽有個傻閪第一名衝線
衝線果陣dabbing
最後比人DQ

係好多人唔識其他Lit dance moves遮
依啲動作喺Hiphop Dance裡面做connection係一流
見到啲人淨係不停Dab都覺得on9

痛快

抽獎環節抽中大獎做左呢個手勢😎

仆街了！唔小心用個表情符號

系系系 系你老母咩

呢條撚屌黑鬼無論全身上下都好撚MK造作

自

快啲拍AV

個動作好撚on9

認真問有咩問題？
㭍到DQ再成立 ？

七年前已經有人玩緊依個動作

12年前已經有啦其實

最on9香港班mk個個跟住做以為好型
外國部份球星入波後high慶祝都算
見過成班mk排一行做呢個手勢影相

拉打～～～～輕先！

最快都五年後